買韓國嘢真係衰撚過cut有線，出咗事打電話都搵唔撚到人

韓國嘢除咗廢之外，連服務都係一擔擔。
你老味，部LG電視機用咗一年半，壞咗有聲無畫面，咁好啦三年保養，諗住打電話去book維修，電話錄音駁唔到真人都算，跟住建議我上網預約電話通話，夠膽死傾個電話都要約到4月18號仲要冇位？

以前打比有線cut唔到你仲聽到人聲 ，而家完全聯絡唔到，咩玩法？

呢個型號啊，睇吓有冇巴打一樣👇🏻

無限Fax大法，估下用喺韓國野度得唔得

韓國野正垃圾 之前幫襯三星
買個電腦螢幕唔洗三個月就壞

網頁都搵唔到Fax Number

點壞法？死panel ?

搵電筒照下有冇畫面
有野睇既話自己換恆流板

壞哂啲製

我識搞就唔使打電話啦

同款

一路好走

韓國電視唔壞就正，壞左就頭痕

雖然肯整但隨時有排等

電視一向樂聲/罪大，起碼壞左有人招呼你，泡菜狗也不屌。

肯佢老母咩，而家我都未搵到佢

加油

我之前打通過，條友叫我直接上維修中心就得，話唔洗預約

原來係電視，以為電話

我洗衣機壞左又係等左好耐
不過換左部新

有冇攻略點搵到維修有人聽電話